叫人唔好搞咁多野、依D唔係叫示威係暴亂既老一輩，鍾意中國既後生仔，恭喜你地

恭喜你地，贏左個 香港[市] 市民、商家，但你地輸左個 香港同香港市民、商家。

基於一個國家既自卑，驚自己比香港搶風頭，驚有一日香港會食返自己，先用每日150香港[市]人溝淡香港人，用少數服從多數先等你覺得自己係咪自己先係有問題果個，再推一切一切既惡法，溫水煮蛙，等你地發現失去哂自由(Send個Email都要兩個星期先收到，一出聲就人捉返去勞改)既時候，明明無返大陸都犯左大陸罪既時候，太遲啦!依個係香港[市]的生態。

到時候，你地唔好問、唔好求有人會幫你地出聲，曾經有一班後生仔為香港發聲放棄左自己既前途、連命都可以唔要就係為左香港，你明知道條例有問題，你唔出聲算，後生既幫你出聲，然後你屌返班後生仔係暴徒，話應該和平抗議，星期日和平遊行，政府意見接收，態度照舊。先令到後生醒覺，和平對依個政權係無撚用。

期後一條條惡法都通過，啲外資公司撤資、得返有限度生意、國企加入，你班契弟咪諗住仲可以每個月搵幾皮野啊，幾個月去一次旅行，搵幾千啦契弟，我香港有咁多物業我唔驚，屌你個傻鳩，人工唔高，你D樓可以值幾多錢啊!依個係 香港[市]既現實!

你地愛你嘅香港市

我屋企從來得 香港

我愛香港，We are Hong Kong!

利申：90後 dse唔合格 文筆唔好屌細力啲